iOS 14係咪冇咗台灣國旗？

之前13畀人屌完之後蘋果死死地氣加返，iOS 14好似又唔見咗

屌你老母Tim Cook正屎窟鬼

13都無

就算有，咪又係寫中国台灣
有撚分別

不過idog咪又係扮睇唔到
Apple 奶共奶到自己奶埋一份

得支那旗

Iphone 自己hide左姐

點會睇唔到 但有得揀咩
唔用apple 用android 但Google咪一樣奶？
咁點？用nokia 3310？

你食嗰啲黃店同你屋企d用電邊度黎？ 唔計港島 咪又係中電？ 但有得揀咩？個市場壟斷左就係咁

利申：唔會盲撐 apple 奶人民幣係事實

但google壟斷左又有台灣旗

有台灣旗=唔奶？
18年同QQ合作交換AI信息

舊年youtube 黃標事件 咁快又唔記得？

從來奶多奶少嘅問題 大家都係想搵支國d錢
你試下搵小粉紅出征完左google都唔跪 咁就真係唔奶喇

點樣可以解讀到唔奶?

自膠sorr
對唔住ching
同五毛嘈完有啲慶

你點打的

🇹🇼
No. 1

🇹🇼 我無事喎...
台灣機關唔關事？

香港行機是咪可以收皮

呢支旗係中(華民)國國旗
唔係台灣國旗

我升左14.01
好似冇

🇹🇼

係emoji到打「台」已經出到

Apple係都要收收埋埋，search Taiwan又冇喎，又唔畀人喺emoji入面遂個搵

Tim Cook繼續屌屎窟啦

唔知啊... 上次好似又話有啲咁嘅事
我都怕咗，所以叫我老婆幫我係個面買
E-Sim個制式唔同（我綁咗台灣個電話號碼）
月費供機又平過香港
又可以幫忙振興台灣經濟

有呀region唔好set香港就得

Kaiboard有